[iOS/AN]神魔之塔 阿瑟王廢卡之謎? (3)

為免中伏、建議使用本帖之會員以M高登瀏覽及避免引用他人張貼之圖片、以獲得一個良好的瀏覽體驗。

開Post懶人包 1001請盡快依照doc分頁方式分頁開Post(不包括時限性活動)

神魔之塔高登公會 : HKGolden

公會編號 : 3930

資料整理excel(巴打絲打好友互加)[已更新]

神魔台專用Icon/Gif列表

引用圖片 請用url或刪去img

合作唔該

請所有新手注意，有問題既話睇左第一頁既資料先，如果冇提供先再問，唔好睇都未睇就問問問，做開口黨。

10.0版建議首抽

17等公會爆菊團 1188 招收新會員歡迎新手或老手加入

四哥

788之謎？？？

三藏一次就搞掂，開三藏＋派蒙擠走d負面狀態,王1血99999攻，開光酒女仲可以洗兩回合先殺佢

新post 留名

第一頁仲係10.0首抽推薦

亞瑟all in 既傷害係一線，但冇乜價值
開雨柔油王:一rd 2億4(亞瑟相機龍刻)，一rd8千萬(亞瑟主角，減返相機2倍)

機偶相機龍刻亞瑟all in 一rd 3億

用黎打飛機係幾好玩，但同一線隊比，欠變化(冇控場卡)，唔穩定(賭天降天珠，黑起上黎開主角都冇)，要血量就綁死機偶兩卡，對首消高c 要求高(賭天降光，兼具低效益)，對燃燒腐蝕黑白有特別嚴重影響
同其他一線比（三藏那岐呂布關羽撒旦切西北歐），上面係好不足既地方，所以我覺得上唔到一線最多二線頭，同姬氏差不多

屌你老母史奈達

背包終於改左，mh少少野都搞到咁柒

早幾個版本已經唔係齋睇傷害，生存能力重要d,亞瑟有天降可以好高傷害，無天降就極低，前提係要開雨柔，老老實實，亞瑟而家既強度仲係比唔上光巴同別西，簡單黎講就係唔夠穩，功能卡唔多，血少，主要係靠自身招技保命

投石機

唔洗等14.0版先改仲想點

阿瑟下個版本就會被遺忘，再出光人咪又係做三藏牛棚
話會出實用光人buff阿瑟，但出隻坦丁完全針對唔到阿瑟生存能力不足既弱點

巴哈班友教埋mh點改，改個制仲要等到下個版本，唔係ma

死返去幫你老母做忌啦垃圾教院仔

神魔用易大師拍片會唔會比拳頭告

大家好

三藏隊打新輪迴太唔專心鳩掃 死足三次 聽日我要出認真系列

關關都係儲技關

快d出暗黑金卡

除非新卡倍率又再大幅度澎脹，否則三藏真係有排玩
三藏＝新bug
路西＝舊bug
要fix舊bug唯有整個新bug出黎

四仔 公會夠唔夠錢升???

夠錢呀

好耐無試過要認真系列打

娜歧無雙

用三藏冇腦過左算

In三藏bug we trust

on99

我仲係別西卜雙路西
依家回歸係咪打唔到d咩

我屌你老母新輪迴又死左三次

係咪帶水源龍既三藏隊就一定過唔到 我屌

點解要咁
如果有合體，放白虎開一下爆發仲好啦
冇合體既可大聖仲好
如果都冇既，拜月都得
最後手段就用龍刻
用源龍得如棄白龍，太唔抵

白虎扣九成防 但本身一點四億防係咪都唔會破到

當我冇講過，唔記得仲有水盾，減完90%仲有90%
除非有合體加白虎拜月龍刻（有破防最好）
試多幾次源龍算啦
指定隊伍係配亞瑟
唔係就放大聖棄合體
叫做最易配既三藏通關隊

thanks 我無抽過阿瑟 點知今次輪迴係做球比阿瑟

屌佢老味今朝用那歧打到第十九關 一重開點番去第一關

打到嘔血咁滯 手殘死左出去

無阿瑟可以用千千

但我帶水源龍都死左幾次。

千千冇咁好，因為唔需要靠佢扯高回，所以要源龍厚血仲好，橫掂係咪都係開得一次

放千千可以擺番白龍

都係既，睇佢點切

擺合體 白龍 千千

合體MVP不解釋, 白龍拉高血量+短cd小爆發+排珠

21-2 保險開合體轉珠+三藏，留白龍22-2可以保命

22-2 用3行心個個龍刻最穩陣，第一rd 留心，卡心都冇所謂，食一下開保命龍刻回血減傷轉心珠，第3rd 回滿血冇難道，最後一野秒

多謝巴打意見

跟巴哈個好穩陣既那歧隊打 打左三次 打到蘭斯唔夠回復死左

我開始懷疑人生了

用番三藏，最易打

放木機偶，冇就放千千

係咪暗機或木機都得?

我木機成16個cd

跟住擺番科雷?

Cd 唔係問題 基本上開得一次

但係咪應該無分別 暗機CD真係短啲。

冇分別，係完全破防就得啦

Cd冇所謂，木機偶多d血咁解

暗黑金？

心諗
咁我抽隻蘭斯黎托呀

呢張好似有稱號，應該係巨坑

放落古幣封印卡池，10抽普通卡機=1抽古幣封印，
20抽獨立卡機=1抽古幣封印

睇下mh發錢寒可以去到幾盡

另一個ac 用貂嬋天照打左兩日都收皮
係咪用返那岐木機會好啲

用三藏帶木機偶零壓力過新輪迴

VIP係易經同白龍

技能
死者蘇生

多謝眾巴打比既意見先過到

玩左咁耐既小小成就終於達成

Cls

咁多石抽亞瑟咪唔洗煩

順便儲埋古幣抽黑金

咩意思

唔啦 其實係之前配錯隊 死要放水源龍配光北遺
聽你地講先知白龍炸珠好緊要 好有用

都係之前已經中左梅林同蘭斯無意欲再抽

正式宣佈神魔玩完

3.0講到依家咪又係未玩完

主要用途都係3cd2倍攻

阿努 奧丁 閻羅 那美 暗酒

瑪雅同阿努分開出

除左依樣之外真係冇乜特別
1.3雞肋都不如，掉珠up 仲有人信？

暫時覺得阿努比斯唔係好勁，起碼無黑火妍，唐三藏咁op

咁多張黑金呢張都算第2廢
得水妍希廢過

攻擊力得果1700都無同埃神1.3倍三圍隊伍技

除左用北歐隊 強化珠都無乜用
三圍內偏低
唯一賣點係佢每3回合關完即刻開有2.6倍攻

垃圾game當初又話黑金唔會復刻

隋時開關 , 關左又2倍又真係算屌打蘭斯..

不過蘭斯最大特點係左上狀態唔怕狀態重置

點講都好 , 一定抽 做隊長一攻擊就20.25X1.5=30.375倍攻

一定唔會抽

呢張卡抽到都只會放呂布隊，神族增傷果d可以唔洗理，淨係1.3倍常駐增傷同暗珠掉落率增加已經屈曬機，放北歐隊就算全隊食曬2倍增傷，都未有呂布最大倍率既一半，你擺落d廢隊梗係覺得1.3倍無關痛癢，擺呂布隊變常駐88倍，仲未計暗珠掉落率加乘隨時天降多一兩組暗，未計轉直排昇華劍增傷

呂布放蘭斯好過放阿努啦

暗屬黑金得千七攻見到都想笑

黑金無隊伍技

幾時出

頭尾消暗強1.5

暗強係隊長技黎
消暗強50%1.5攻(可疊加

古幣可唔可以拎走源魔呢d垃圾卡

呂布隨左打王仲要常駐增傷加持？ 我擺兩隻奧丁加蘭斯加g dragon都係咁車了

就係洛基平砍唔夠殺啲小怪先更需要常駐增傷咩

利申：用洛基多過用呂布，貪自動產珠都更易操作

柒小陣當幫忙

常駐無腦1.3+全暗強化 ,cd5仲有得隨時關技2倍攻

=雞肋

平時轉果d乜鳩直行雙劍1.1定1.21倍 =好撚勁啊屌

抽就一定抽嫁啦 差在抽完由佢1lv1技定直接啪雞

三藏初頭都俾人話冇咩特別，未到黑金強度

等阿努出左，一眾玩家實測咪知堅定流

本身就冇玩開暗隊而且冇愛，依家都只係會用呂布撒旦打成就，就算係暗版三藏都唔會抽
始終冇咁多錢去課

切西亞最勁，其他全部都係垃圾

1.21d人無主動技?

獸>>>>>>>>>all

太耐冇玩而家唔知砌咩隊 乜卡都冇咁濟

有甚麼解決不到的事 找三巫就行了

得水木 冇火

抽 抽 抽

想玩撒旦隊 唔知幾時復刻呢

下星期十抽普通抽卡就已經有100個古幣 好似可以一抽有機會中

一抽

皇恩浩盪架啦大佬 雖然I really dun give a fuck

好過PAD D暴發戶整複製人戰隊

抽兩隻加尾一隻已經複製人無限開

古幣封印卡池成32張，有冇阿努都冇乜分別

鐵扇之後有那岐
三藏之後有亞瑟同梅林
抽左阿努先講

古幣封印加多古希5張地雷，卡池成37張

阿努響普通卡池都會有機會中 下星期一開始投入石抽 都有機會中既

我知，抽卡回贈古幣，但又塞堆地雷入個卡池，唔好話3張黑卡，其他大獎都難中

火蛙好撚好用

古希，全部2，3線隊長，狗也不屌

下星期又嚟儲十五石送十五

★ 第五彈：儲值送好禮
時間：4 月 10 日 (一) 至 4 月 17 日 (一)
於活動期間首次單筆儲值魔法石 15 粒或以上(不論之前是否曾儲值），可額外獲得魔法石 15粒！

佛心ｔｅｒｒｙ

台仔: 太棒了，這還不立馬來儲一單
補足缺的石頭數目

佛心公司佛心公司

點解台仔咁易氹

古希源魔呢ｄ垃圾卡仲唔解放都唔知等乜春

造型未出曬應該有排唔會解放，解放左源魔又可能用唔返d造型

結論 源魔今年內都係屎

業續不夠嗎？

只要出問題，鳩出黑金同課鳩儲值送鳩猴就能解決

又係坑錢好時機

利申：邊屌邊課 支持Terry全民黑金

磨隊都係靠唔住
那岐仲穩

關羽屌打新地

但那歧配三魔有無推介 屎忽痕想解成就

自

鐵扇換瑤姫貓頭鷹黑魔后都得

無強化珠個隻瑰唔知乜係咪唔洗旨意解成就

前一關開龍刻將全版轉強化咪得
當然前提係有3色珠

同埋想解成就最多咪分開打
完全唔難解

天瓶可以分享蘭斯增傷
痴撚線

第三關都唔知做乜，用獸隊入都回唔到血

唔係回復變0咩

23石勇奪2成就

應該講緊蘭斯做隊員

拉路線回血有bug
我見人係放木巫出事，但我德魯伊都出事

因為冇寫不可共享
個4倍可以分出去，變全神魔4倍

完全唔知道

但無隊長

不嬲都可以，純光隊之前打姬氏夢魘，見戳哥用光希帶水妹，王關光暗得返5%攻擊力，開共鳴share俾水妹秒王

用六封共嗚梗係得啦，但蘭斯唔同六封，佢自身倍率唔係加係底攻，係外加，同艾德精獸個啲一樣左上附加，但艾德精獸寫明冇得共享，蘭斯可以

那歧 鐵扇 是但2隻魔 洱

夠血頂尾王一下就得

木北屌打三屬成就

maybe佢無寫唔得就應該可以，類似暗德魯伊消心食唔曬增傷咁，無寫明首消所以計埋天降

成就解黎都無用，龍咒

所以共嗚2rd 神魔4倍真係⋯

龍咒輕鬆萬5分
雖然用完個版面會好柒

遺下藍狗

放呂布暗北既話都應該幾ok, 平砍打少一隻冇問題，多兩rd 爆發
但放其他就出問題，共嗚唔可以同個別增傷一齊用，即係同撒旦技一齊開，撒旦招技會打唔出得共嗚個傷，愛德華一樣

暗北 異奧 蘭斯 天秤 酒女/奧丁/努狗

呂布 蘭斯 天秤 暗埃/天使/北遺/異奧/暗德/努狗

木北點砌 雙丁？

一日千里最後結算的總挑戰次數將近3500萬

出個升lv關仲好搵過暗金卡

木北 丁 新光主 洱 酒

今日地獄解成就 用左大聖呂布（舊果隻）
係咁炸

雙酒吞

柒少陣當幫忙:你比email我咪上到

d油王已經諗好抽3張阿奴比斯不停開關，常駐1.3倍＋食埋關技果兩倍

一日千里幫ｍｈ帶來既收入有無一千萬

連登無得改名

有

那歧行一步最多得6c

瑪雅 路西*3 易經

垃圾9

有技啦咩 ，得額外2消唔係好有睇頭

奶油兔

你條女做唔做過夜

你條女俾唔俾狗屌

想問係咪一到十二點就實裝阿努同古幣抽?

屌 sorry 一F5就自動回覆左幾鳩多 自膠

重置已有
普通1抽華衣國王呢個陷家產

其實古幣抽都好多撚伏卡啦

革新英雄...除左卍解之外 水功能2線卡 光木直情倉管

龍獸妖果set...除左木之外 其他2線/功能卡

源魔 -全2線

古希 - 除左光之外其他全部垃圾 光都變2線(雜色隊關羽玩哂)

一抽倒見到黑色咭好興奮
黑金研希
都好起碼冇重複

屌佢老母廿抽全垃圾 古幣一隻暗古希 一隻光古希

正閪佬

MH

中番黑金妍

頭十抽中咗阿努 總共廿抽 但古幣全垃圾

古幣根本係伏 1堆2線卡

抽左暗卍解 係好用 但唔值得100古幣囉

我墮天三隻齊晒 佢同我中亞伯汗同切西亞
啱啱好無石 反正有阿努 收得手

舊玩家回流
想問有無火希加朋友
27253423

其實神魔都幾長壽 仲有人玩

屌又係你 係咪on9嫁
返高登派膠比你

你係咪痴撚線
黎懷舊下都唔得

開隻火希黎ok?

三國加me ok

非課金玩家想玩新卡唯一方法

唔止長壽啦

係台灣其實都仲係頭幾營收高既手遊

只要啲台仔一日仲玩緊 神魔都執唔到啦 啲錢好似成幾廿條水喉fair落去比terry咁

好奇問 你三國課左幾多

無玩十世 啲火希都進到唔知咩樣了

238+38

好想課238 發覺依家唔會夠肥升6*

238係幾抵玩 抽左2次10連武將 就狂刷升肥

20抽無黑金

屌競技場唔記得左一場都無打過 5石啊

第26抽中阿努

第28抽竟然中金卡

古幣中埋垃圾水妍希

齊黑金

3抽古幣

洛可可 水妍希 妖狐

同20抽乜撚都無 係多左隻垃圾木希

古幣抽 1暗古希 1光古希 一早有幾隻啦MADHEAD我屌你老母一隻黑金都唔比我

仲有隻火鈴子 獸族 係咪又係垃圾黎?

1521日有坦無火毛

渣ga

討伐用鈴子

火妍>>>火巫

why not both

抽齊哂封神異轉素材

33 抽中阿努，非洲人

古幣4抽中黑水研(本身有2張)

渣ga 火巫都無

上次20抽中哂2隻，今次倒水咁倒左30抽先有阿努，我屌

30抽係average, 你計埋上次都仲賺好多

20抽乜鳩都無 係咪應該要搏埋去。

worst case 4個十連中，你補多十零抽就有

差一粒石可以抽多次十連共30抽 無就不了 無底深譚黎

一係依家停，一係就抽多10連，唔中再補單抽，30抽已經非常接近中黑金，

30抽先黎停就石同卡兩失

收到 咁我睇下30抽 如果都係無阿努再試下單抽

190抽中8隻

好咯好咯 曾建中發達了

一日千里搵得仲多

睇唔透D人仲咁肯燒錢玩😂

講真中到新黑卡 應該70-80%都係30抽保底先中

我就唔會課啦 唔中咪唔中咪玩小d/唔玩

根本唔課玩家已經追唔上

最好笑都係無人屌 仲要勁課

平時改版都算 一個月一次 但竟然連新右上副本都無😂

即係改版=出新卡賺錢+多小小功能改進

而家? 愈黎愈過份 連版都唔更 就咁出張破壞平衡既所謂黑金 用黑金引人轉移方向

其實所謂黑金 同online game商城制有分別咩😂

有錢有勁裝(卡) 根本同出左vip制度已經無分別 唔明隻game仲有咩值得洗錢落去

圓桌系列都算係好失敗，仲衰過大富翁d卡，而家唔出黑金邊有人課，d台仔大把錢，神魔根本可以再戰十年，要不是台灣，______完蛋了。

黑金唔係必需，唔抽可以一樣照玩，但想勁又唔想課，乜野抽卡game都冇乜可能吧

旅人副本好耐都冇更新，大輪迴又冇，每次更新淨係hea出個小輪迴，地獄又冇咩特別，新版本又冇咩新意，呢d就係真既，你可以話mh hea做，亦可以話隻game壽命始終會走到盡頭⋯⋯

都係個句，抽唔抽、玩唔玩都係個人價值觀既問題，玩厭咪食卡清倉del game，橫掂個acc依家送俾人都冇人要架喇

對某d人黎講，課金d錢可能只係攞黎hea下時間⋯⋯

洛基放阿努都無乜柒用
阿努都係做返隊長

垃圾卡都可以破壞平衡

好康到！小妹為大家準備了一粒魔法石 + 一支體力回復劑

佛心terry

真心唔覺依張卡破壞得去邊，講破壞係三藏最勁

阿努做隊長唔覺得勁，抽複製人3隻輪流開都唔覺得值

得罪講句
除左水=屎之外另外4色都幾平衡

點睇藍希狗

銀卡

唐僧->鐵扇>暗火妍>>>>>>>>阿努>>>>>>>>>>>暗水妍

from巴哈

佢用盡今生既運氣

今時今日神魔仲激到lam打咁撚大段野
中仔好波

三藏唔會被埋沒，只會越黎越勁，基本上令到mh 唔敢再出合體卡咁濟
鐵扇木剋火，令木隊變光暗隊既優勢，第時三圍點比下去都會有一席位
黑火妍兩倍開始普通，唯一好係三圍勁過其他卡同轉心，隊伍技都唔及其他隊長卡
黑水妍，幾時有出過場？大號令配增傷冇用，一隻須佐效益仲高，隊伍技係磨隊黎講高不成低不就

最後隻狗，好聽就1cd 開關技60倍，一黎限暗神，二黎冇任何保命buff，做隊員得增傷用途，好快會比下去

依家一線隊講求平砍保命要夠勁，爆發唔洗多，但一下要夠力，更多位要黎放解盾卡

黑水妍講到廢過1星屎來姆
慘

明明初初出果陣好多人話勁
雖然點都唔及火妍

頭10抽中1隻
之後抽多30抽先中第2隻
總數40抽2隻
古幣9抽全部垃圾

一出新聞果時已經話佢廢

拎番啲上古潮文警世啦

冇哂啦

一線樓下既都係垃圾

磨隊隊伍技 水隊長住增傷又得水巫=屎

阿努用落都係錦上添花類形，仲要綁手綁腳限暗神

咁你帶藍希狗過黎未

用落都係得阿努l /月讀l放佢有用

另一個isp有老母個名係個email到比唔到佢

得罪講句

黑金卡有成3%機率咁高

仲平民過乜鳩北歐希神巴神

月讀頭天照尾， 中暗放狗

單抽移民十抽改運

癡撚線

終於黎到啦 巧感動

高登個神魔post早就應該執柒左佢，得幾條友係到單機

講呢D 我諗左好耐先用返IVE舊生果EMAIL先黎到而度

被遺下的藍狗

痴線抽唔到啊努

用月讀乞衣玩法配黎玩 竟然有成3x個人用過😂

但同月讀真係完美配合 每回合中號令咁款

試過用娜美擺頭，還可以

佢份糧唔包

真係三十抽先有 屌你老味

三次古幣抽 暗古希 光古希 大聖 全部都有 屌 算啦有亞努就

抽唔到冰花 29抽中左隻狗

有人話自己40抽都無黑金 即刻比巴哈仔屌鳩佢吹水

古幣除左兩隻妍暗革海龍全部齊，基本上仲伏過大pool

大概藍狗的確真的死了

得罪講句 蘭斯>阿努

台仔

阿努做頭就擺唔到蘭斯正垃圾

都係洛基隊擺哂阿努同蘭斯算

變到成隊得增傷技

啊努配月讀已經勁過洛基啦 , 仲要每回合送個號令

月讀+阿努真係唔撚怕會斷珠

3隻阿努輪流開關開關無間斷

開關技次序

112
23
停一回之後就可以無間斷開關技
31
12
23
31
12
23

感...玩

from巴哈

台仔入面都有我咁醒目既人

陳七：韋拿踢法似我！

skin

呂布個skin咁樣咪幾好，而家果個

用番以前d貼圖改過個icon，卡面冇改過

呂布個新造型洗唔洗等到下個版本先畫得起

技能描述月讀係回合結束時轉暗，阿努係回合開始時轉強化暗

字面理解應該先觸發月讀技能之後先到阿努

Mh會唔會乞衣到話依家係bug要改

真係估唔到啊努係出黎buff 月讀😂

月讀配努 好過雙努 雙月讀

睇字面反而估唔到一開果round都轉埋強化

活動完左賺完先改弱是正常吧

黑妍希幾時解放

有無人解釋下點解王1血，開亞瑟無消火珠都可以破防

原來有bug

VIP server

其實5隻黑金有4隻都同希神相容性好大，係咪一早諗定另類buff 希神

其實都係得鐵扇真係針對到希神既特性

大號令加增傷 - 都算係幾好，而且唔怕切唔到
長駐兩倍 - 百搭得黎閂技轉心，岩希隊少回卡心既都
暗神 - 暗希全神冇難度

水妍希=弱化版小紅帽
火妍希4c咩隊都用得
鐵扇配合希神
唐僧同希神9唔搭8
阿努食唔到強化珠

阿努放邊隊都食唔哂招主動技
呂布撒旦食唔哂2倍
希神食唔到強化
歐神食唔到落珠

用剩d古幣可唔可以留返下次用

巴哈有人話官方話最好用晒，唔擔保下次有

食晒仲得掂，呂布去到177倍

降珠率唔重複得咩

有2隻阿努，68x2x1.3

呂布隊根本唔洗理佢有無兩倍增傷，其他乜野北歐果d，就算全隊食曬兩倍增傷，咪一樣無呂布基本倍率高，反而放撒旦隊效益幾高，開阿努，暗強=心強，仲要裂心＋落珠加乘，不過北歐而家真係鹹魚翻生，有蘭斯阿努加持，變左高血高回高傷

暗屬卡比招無視屬性做乜柒

廢猴，獸隊仲唔夠多增傷咩

暗北穩打穩札

轉左人拍片

幾時出神猴大將軍郭政鴻

9成9有下次古幣封印，出番天竺，唔係點cap水

有實有，但話唔一定會留返現有既古幣

無可能

如果唔keep 官方肯定會十鳩幾萬次提醒人用哂

垃圾巴神轉１６倍ｏｋ

親疏有別，1次昇華，1次解放，之後入倉

例牌戴頭盔答法，之後原來會留番d古幣，班台仔又高呼"佛心公司！佛心公司！"

點睇city收左me
垃圾教院仔惱羞成怒

一抽碧青巨象

Bin

who

邊個設計師諗到解放唔加倍率咁機智 叫terry加佢人工

HKG果邊靜到痴線

藍狗最終會戰勝歸來

新果兩張暗op卡都抽唔到是否可以棄game

邊2張

蘭斯阿努

你實抽到啦

Yes

暗隊=不嬲一玩

我3隻蘭斯+2隻暗狼都唔識玩

集郵不可以嗎

呢句真

好似齊晒所有卡 中埋最後一隻冰花

千鳩幾日仲係冇洛可可同c+gu2

c+gu2=???

水酒

好易抽 好多隻

一路加加埋埋過百抽都抽唔到既銅丸同哈沙竟然係古幣封印抽到晒

Where is the blue dog

垃圾教院中文系厹camin wong(泰伯）
當個post係個人facebook eall咁玩
由高登到依到比我撚足幾百個post果個

辣殺驚

58石都過唔到木妍 點搞

過唔到咪過唔到倉管WFC
你要隻雞用石刷討罰好過啦

重新玩過，
五星向日葵同七星阿努比斯
可以起手？

黑金起手

580石

那岐鳩塞幾張卡入去都屌打虛無
三藏更加唔洗講

我仲停留白金年代

三藏拔兩卡通關ok

一抽藍希

水珠多到跌出mon

三藏隊拔剩三藏通關ok?

Mh係咪炒晒出關卡個d人

唔入關通關都ok

有啲想回鍋
但無玩幾個世紀 啲野變得好撚勁
想問下依家妲己仲係咪一線隊長？

完全唔知由點邊玩起
利申:215lv 玩到奧丁解放嗰排就棄左
以前練落既隊
暗希臘 古老暗火北歐(未解放) 聖誕老人隊 同迪迪尼火木暗隊 呀 仲有解放燃燈

用送回鍋既石抽左一堆新野 但唔中黑金

有無人贈我幾句

Btw有齊所有龍使但無升過

妲係垃圾 del左都唔蝕(而家咩都要相同隊長先有隊伍技)

屌 咁架咩

唔係獨立機又有用既隊得德魯伊/哈沙獸隊，木龍獸，銅丸龍隊，北歐（不過配太多指定卡），巴比倫/源魔都岩起手返既

屌 得北歐有
奧丁之前又無打解放

大部分新隊都係雙隊長賣隊伍技，但單邊配妲都打到關既，唔難砌

啱啱買左15粒石連埋送嗰15粒6抽
升巴比倫神？

我係龍隊屈g嘅時候已經棄驚

一樣
不過而家玩返

巴打又係你

又係我？

真三

巴打
真三爆機無野玩

慢慢升

岩岩回鍋 呢堆可以點玩？

重新開過會好啲

而家邊隻勁

基本上一線既都係上三個抽卡機，起手既你依家抽圓桌玩火木暗4倍都夠做
大pool 你抽到岩用既卡太低機率，唔著數

好 重刷先

升完三隻六星就無乜動力

你想唔重刷就依家抽圓桌，你有木巫一張卡都叫有價值

好 努力刷首抽

有冇話限幾時抽,

刷首抽中到蘭斯 (暗雙技) 已經屌打哂隋天之前出既所有卡

想刷首抽
想問教學完之後個抽同埋第一天登入個抽
有冇話抽到咩會好d

首抽大pool 抽中鈴子哈沙都可以即時開局屌打上六封
巴比倫就蝦人啲，但同魔源一樣實力保證
依家首抽中西遊神都唔知笑好喊好，大聖妖狐都可以開局
水暗古希三消都冇問題
之後抽騎士之書，任何卡都岩用

巴神源魔狗也不屌

起手唔通要光古希咩

大聖依家有無用

新修羅王咩技

愛惜生命

水暗古希廢撚到

仲廢過源魔😂

有 不過人地5min通關 你要用50min

起手都係求快手刷上去，最好就係唔考隊員

垃圾西遊神

星期５先公佈技能

係咪可以重刷

唔好玩啦
你抽隻12宮都冇佢咁差

源龍除左暗之外其實真係on99

主動廢得黎15技 仲要無得刷小怪

招隊長又唔係一般地廢 水蛇春咁長其實仲廢過X之狂怒😂

刷撚左成朝都係抽垃圾

100分-鈴子，哈沙
90分-巴比倫，魔源
80分-古希，銅丸
其餘以首抽黎講根本垃圾，隊員向既卡都唔適合
唔想輪迴刷首抽可以門檻再低啲
抽中三巫革新英雄機偶都照開局，火木暗屬最好，之後抽騎士組隊32倍火木暗夠玩

一路玩爐石一路抽緊

燃燈二消有幾多分

一隊完美既二消，就晒中間放二至四巫，依家黎講咪最多75分

你本身個ac都可以啦，刷唔刷無咩分別，抽圓桌中崔斯坦/蘭斯就可以直接玩，崔斯坦配蘭斯，或者頭尾蘭斯，練埋隻木巫夠做啦，頂住檔先，起碼主線關卡可以打到好後，之後儲石等改版新卡/三國復刻(maybe會復刻)

楊戩

屌你老母你條女做雞

我定另外問個巴打

得木火巫

以半年前既卡計
偏木既，火木巫毒龍，木埃/木主/任何增傷
厚血高回有爆發，但唔穩定，係磨方面出色
偏火既好少人玩，因為唔磨得，冇二消特色

就算有鐵扇都拉唔到幾多分

之前練開火暗隊
毒龍使唔使潛解

老實講，過左四個獨立機，大pool 入面既卡真係好難仲係一線隊長
只有北歐（前後總共buff 左幾多次⋯）德魯伊（要去到全解放最好有埋風狸熊貓）仲係到
龍隊價值大不如前，妖精了無生氣，勉強講既逍遙都仲可以留係一線既，始終同源威力大而且穩可控

梗係要，唔潛解放後做咩

屌佢老母 者係唔撚使玩啦

無解放

重玩最有效率就係升德魯伊同抽圓桌之盟
除此以外完

即係唔使玩

有火木巫夠玩啦

你，其實一般卡池係得源魔開局比較好，獸隊你起碼要抽齊一套德魯伊先算勁，一線果d幾乎全部係獨立抽卡,源魔簽到都會送你一隻，你有二消有木巫，前面d關卡完全無難度，5封毒龍一樣輕鬆過到，圓桌求其抽都抽到崔斯坦，可以玩住先，打曬d主線關卡攞石，等改版出新卡all in

d comment 不停咁 quote亂曬龍，應該係另一個巴打

水珠多到跳出mon

我係二百幾lv個巴打

無隊長

望住神魔個account
忽然好懷念當年洛妲隊風光既日子

12宮係咪廢？

屌紅帽繼主

仲刷緊？

得天秤有用

係 唉屌終於要返工

刷到隊員向都照開局啦

我又唔急玩既又

雖然依家開局係冇乜特別，但真心最少抽到一張催斯坦個啲

完全冇人掛光古希 而家係咪辣殺黎？
我好鍾意呢啲可以組唔同卡嘅隊長

話就話唔同卡，但想有用其實係綁得最死
泛用性太低，貂嬋天照仲多人用

放係倉都嫌哂位

好心獨立抽完左就放番入大pool la

損人不利己

新手無勁卡用

老手完全唔會抽大pool

聽到好sad
想當年雙子一出 誰與爭鋒

豹豹都耐唔時會入到隊 雙子真係廢到喊

山羊 雙魚都會用吓

冇英雄先會落
有冰花落冰花唔好?

好在當年練唔切

用亞瑟 合體 坦丁 主角 打輪迴，以依家d卡雖然都好易打，但真係明顯感覺亞瑟廢過主流一線隊成條街

係冇那岐三藏咁易架啦，但勝在cd 短，關關開技都穩既，啲關得咁少血

舊輪迴仲講穩唔穩，亞瑟慢到等埋發叔

啲關下下得三四百萬血咪穩

第9次挑戰虛幻輪迴失敗

又假膠

廢雷is you?

垃圾

老灣留名

老屎忽

我冇冰花
成個系列剩係抽到洛可可兩次

同之前預計一樣，三國系列復刻，新手/回鍋果d可以all in抽三國

仲刷緊

戇鳩抽到巴比倫唔識野洗走左

唔太肉痛姐，依家亂刷一隻儲定石抽三國啦

三國咁快復刻

打住最高倍率嘅旗號又賺一筆

改版新獨立抽卡機，之後黑金，再復刻舊獨立抽卡機

不斷吸金

依家都出左4部機，不如佢每四個月輪流復一個禮拜咪算lo

垃撚圾

幾時可以抽

原來仲有人玩

下星期五，你本身有木巫，玩返舊ac咪得，目標係抽關羽呂布

算吧啦巴神呢d2線隊長

舊acc冇石同埋難儲石

德魯伊開唔開得？

抽中多多同千千

正常黎講，繼續刷啦，唔想刷先要多多，千千仲衰過異龍

好

12次

新手想問北歐奧丁龍隊係咪廢哂
而家成4.5倍

北歐有異轉奧丁就仲玩得
龍隊一係銅丸隊一係木龍獸隊

利申玩返一個月

唔係 都仲係幾好用
因為2者都近乎唔會卡珠
但係丁要異轉
龍key卡係隻熊貓

抽左四五次千千

加倍有感

開局黎講關羽應該係最好，但關羽隊要有木巫先算得上一線，都係建議你玩舊ac,係有心玩可以課少少抽關羽，你首抽而家刷到咩都最多係二線隊長

化石屎忽表示 三藏 伊邪 關羽隊 已經夠做

乜仲有人玩神魔架sosad

為左推垃圾雙周卡特登整個20C盾

主線任務『神木森林』中關卡入關次數達到2萬人
🐍瘋頭公司員工將會身穿綠色衣服上班一日

終於有巴比倫 (光)
但係有隻劍靈

光劍就得，其他唔得

無人戴綠帽

算啦 唔想再刷,,有隻巴比倫就算,,儲石抽三國,

為粒垃圾龍刻食左幾百石

有冇食過wayne條女

食過泰怕老母

食狗肉

So mean

圓桌邊隻先勁?

蘭斯
貝德
完

貝德維爾？

好好既火隊隊員

唔知打咩好瘋狂打錢
打一次升1lv

cd10 不了

亞瑟垃圾

870012095

求巴打們carry

打主線打到唔夠體

卡四封尾關屌

加油

除左谷血係咪冇其他方法

你用咩卡會過唔到呀

唔夠血然後俾佢秒囉
光巴比倫

Thanks唔知邊位巴打轉左代表
過左四封了

好撚手痕想抽圓桌
但又要忍手抽三國

打五封轉隻光女武畀你

好努力打緊
岩岩先打夠料進化

又黎進化材料地獄🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

潛解關咁撚難打既

最好爆lv爆技再去打

傻頭傻腦入去噴左30體

修羅場係咪改低左d分數 見好友有人最高差唔多2000分

次次都有見19xx分，一場遇兩次400再打到17-18就夠

成日斷體好悶
低lv時其實係咪應該瘋狂洗bonus關

而家素材係咪唔可以放入隊

我知，修羅場開左咁多次，今次好似特別難高分，純感覺，之前試過一場會亂入兩次boss,上次周瑜有機會r2就亂入，但上次改左一場最多亂入一次，今次唔知有無改，印象中未試過一場遇兩次

低lv刷下休閒競賽，用佢送果d戰靈

如果你未將素材存入素材背包就可以

趙雲同莫德雷德

左青龍右白虎

共通點 : 兩隻都係垃圾

屌你老母 combo法印真係好鳩
有無人有雙魚借黎磨7-3
定其實有其他過法

Id:29717468

終於潛解到

七封有法印咩
Btw 已轉

7-3 水尾關王
唔該巴打

潛解昇華都升曬係咪升到lv max同技max果隻野就冇野再升？

某部分仲有異轉

手痕抽多左隻梅林 係咪廢？

你打5封咪有用

關已過

時空終於關門

除此之外，官方也釋出了補償方案，先前已儲值的玩家可以選擇把 2017 年 4 月 25 日（17：01 GMT+8）前購買但未使用的時空石轉儲至《神魔之塔》並獲得雙倍補償，或選擇退費方案，詳情玩家可至官方公告頁面了解詳細資訊。

終於等到時空收皮了Yeah

Down過黎玩真係廢到戇鳩

870012095
求carry新手
暫時得光屬

Next step就係要等夢界物語收皮

個陣時空post仲成班盲撐好多人玩

課金個班唔知有咩感想

上水慶祝時空收皮

粉嶺有無慶祝活動？

你條女識唔識dup

神魔執先OK

一日有台仔神魔都唔會執,還能再戰十年

未出果時已經話佢1年就會執柒

當時2016年 仲出埋時空呢款益智數字平面遊戲 除左on9之外完全唔會有人想玩

最好笑係d畫風 un下un下咁 柒撚到...

大預言家

屌嘴巴輸左兩場就斷體

見到既巴打麻煩重登一下
用到冇曬隊友

2869710

依家修羅得返1秒仲比唔比用龍刻

見d台仔話會唔計果場唔敢用

唔係第一日係咁咋咩

爛門收皮

added

37452225

Haha added

學牌仔巴打求幫手過五封

轉左女酒神

Thanks 而家打

都係打唔過 都係充實下隊伍再打

唔怕磨既畀大聖你

Done

簽到30日果隻係揀定抽？

抽架

等我仲撚住揀光tim
佢主動技同巴比撚好似好夾

爭飯食

呀屎

公會有兩個平均一場1500分，乜隊都試曬最高先得1700左右

見到我自己

但我唔知你id係乜

第3

計算機，有睇過你youtube d片,應該以前係高登就add左你

今次討論隻野垃圾到咁

點解mh係咁出post sell

免費非封王卡＝屎

近呢幾個月出既地獄卡，根本無一張值得刷

有冇人入唔到game?

又開戰國pool

點解要放素材入隊

防龍又改左設定做古龍時代就存在

80倍屌打巨蟹

仲有黑蘇佬角

戰國>光黑金>大和復刻

一個版本又開三個卡機

正呀喂下期簽到係役使

0課既我1張都無中獎機率100%

爛門執柒左d畫師轉哂黎神魔???

新角d畫風唔同

復刻=一早抽哂=唔撚洗理

時空蝕咁多 唔吃相難看邊有錢渣跑車?

腫脹之女被消失

1個月唔課=0課

抽三國定戰國

冇曬光隊友
得閒既巴打幫幫手
衝緊六封

係咪今晚開三國？
目標係咪得關羽呂布

火防龍解放後連品種都唔同埋

一抽收工

可以砌到咁上下
棄game前有練暗隊
想問下有無必要拼多隻呂布返黎

呂布目前暗最強隊長

６抽先有關羽

點解防龍唔用水果隻素材要整多粒蛋

七抽 想針了

唔中關羽都算 7抽三重覆係咩玩法

刷晒旅人啲關未

姐係邊啲

唔想知here

邊撚個唔想知

右上角，12宮個啲

全部未打

課左15石抽多三抽又重覆曹操小喬dllm

打晒7個都有37粒石啦

佢邊夠體

前後十抽三曹操三大小喬真心灰🤢

咁遲先打就冇計啦
打黎等戰國啲中新手地雷卡lo

3曹操+貝徳都夠玩

唯有留住先

真心會好暴力

點砌

求其塞多隻火，係唔係魔都冇問題
曹 曹 曹 貝 任何 曹
血量唔算太低，根性，高倍高回，7秒轉珠

抽多野
第三隻諸葛🤦🏼‍♀️

真係多謝巴打們成日俾意見同幫我手過關

睇你玩有以前刷塔既樂趣既

又冇體又冇石
針了

8抽中左曹操劉備 小喬x2 司馬遷 兩隻諸葛亮
仲有我最想要嘅呂布
不過差關羽
琴日好彩750日登入
有10粒石派

3諸葛3曹操3小喬

戰國打三國臉ｏｋ

buff下妖精啦,成日出d玩到爛既題材

六封應該用咩打

那歧ok
不過我手殘左三次
想死
明明應該瞇埋眼都過到
點解我手殘

屌第四隻諸葛

非洲人

姬氏地獄無左ｄ對白既

以後ｄ關復刻尾王血量可唔可以加多個０

解成就未儲好技入王關求期轉４ｃ都秒撚左隻姬氏

全神諗唔到

仲未執 召喚Ti 四仔 奶油免

信長buff曹操ok

全水屬點解好

藍希狗*6

已過

14.0出9封地獄

4th小喬

非洲人係我係我

水＋神可以未儲好技就秒

藍希狗可以

天降到變藍mon

5月4更新

1316-1398圖鑑去左邊

化石老屎忽留名

關羽防龍

打鳩奶油免

5th 小喬

我剛才返高登行左一個白鴿轉
發覺搵唔到神魔po

我都搵唔到

抽左十六張都冇關羽呂布

10抽 關呂曹出晒

三隻呂布
第六隻小喬
第四隻曹操
屌你老母呀mh

你課幾多

我愛那歧

冇課
係咁打右上D關

同埋D素材關未打曬
第10日又送左5粒石
但都俾佢呃撚曬了
想針

有呂布夠，留石抽下部機

冇得唔留 抽撚曬

btw四隻曹操 可以好似你之前講咁砌了

放一隻貝德/火巫先夠睇頭

4曹+貝德

想問下圓桌有無必要抽
好想要蘭斯

絕地兩抽

望住你地個個有關羽心情好肉酸

冇

咁我留返戰國

我而家應該向咩方向發展？
繼續升曬一隊光先定轉第隊？

雜色隊，不了

可以等下版睇定啲先，如果唔係新手/隊員向既卡就唔洗抽，抽返大pool 先，你冇乜隊員可以用
而且可以既升晒技先好進化，食細雀到技7/8，打洞公會洞穴有三國小兵
但大方向都係光暗隊
其實關羽唯有優點係升卡選擇多，隊黎講唔及呂布

咁等光/暗up再抽

又入唔到jer既

D卡係咁加強 想回鍋都唔撚知點回
退果陣最勁應該係巴神
E家無人用 隊隊閒閒地都幾廿倍 點玩

要回唔難，係每一部機開既時候都係岩時候

一路升隊員 一路儲石
隊長等有新機先抽
隊員無咩太大變化通常都只係潛解

主升木 目前玩到木龍獸但無熊貓 2消 北歐又無異傳丁
隊隊都差少少隊員

我都係10日前重新玩過

木龍獸有熊貓係勁但冇都冇問題，有冇風狸？冇都冇所謂，木龍獸夠刷好多副本卡
2消搭單邊那岐都有睇頭

34層止步

我係咪應該等23號先簽第30日搏桐丸果D？

雖然我非洲人已經預見自己會中水果隻

想既咪抽役使，普璐唔算太廢架渣，有水巫的話

儲50石等下次黑金

格離派千幾石
ｔｅｒｒｙ跟唔跟

pad新技有追打1攻

打到92層,開始要靠天降

1石抽屌打20億

20億係唔算多
令我懊惱既係點解仲係唔可以唔用艾徳單張穩打100億

撒旦兩下加埋都係93億

勁隊長只可以獨立抽卡機抽

係喎
我自己on9係都要用那歧隊打
轉咗去玩艾德而家過到100層喇

一路卡住六封未打

屌打火妍😂

cd1 流雲術on9

一諗到兩次獨立抽復刻花大錢抽卡班友 今個版本打到臉到腫哂就想笑

為玩家延長符石移動時間至兩秒

延長 同延長...至唔識分

信長廢撚到

13.3無新昇華

火人火龍放唔到小紅帽玩火隊托柒咩

仲諗住係火魔可以放曹

6 星 扇頁浮金．豐臣秀吉 Lv 99
6 星 修道騎士 ‧ 高文 Lv 99
6 星 黑巫術之疚惡 ‧ 喀耳刻 Lv 99
6 星 大地霸主鄧肯 Lv 99
6 星 蠻牛貳式 Lv99

戰友：
6 星 扇頁浮金．豐臣秀吉 Lv 99

有2萬1血

5隻一樣 蠻牛換左做三眼仔得18000血

戰國望落抽唔過

本多定呀屎係第3獎

上衫成個人妖咁樣

又可以留石等瑪雅

洗撚放小紅帽咩血又小拖全隊

光暗有兼具 根本已經唔洗點放轉珠卡

放兩張持續增傷已經秒天下

+多張火革新/火圍城 觸發2,25倍

根本屌打天下

小紅帽堅好用

點睇留石唔抽三國 搞到黎緊改版得d垃圾卡 要等到14.0先有隊長用

就咁睇今次改版真係麻麻地，信長ok既，但又未至於打臉切西亞，切西可以放任何火卡都有倍率，信長一樣可以放黑火妍，犧牲一張卡換全隊兩倍，但有時要控場就一定要擺波比火蛙果d,重點都係7秒轉珠，同主動技op,cd6全版火光暗=全版兼具,信長做隊員都ok

垃圾防龍解放黎做乜，又未有昇華消息，木果隻限人類，又係限種族果d濕鳩野，cd1轉珠弱化版天照，那岐完勝

做隊員唔係無左光暗當火咩

點睇影片入邊木人有1.2血回 但係圖片就無

佛心terry錫住玩家個銀包

cd6白龍，解版用，暫時唔覺得佢做隊長勁過切西亞，黑火妍隊其實都唔弱，本身就自帶常駐兩倍，又無限種族,等人測試

要不是terry,你們早就破產了

Game已del

唔中信長/羽柴其中一隻即del game

垃圾卡都抽

唔知可以打咩關升

升lv 咪打錢，八封九封關先多經，用戰靈打多人休閒，每日有萬2經

打兩關50體都升唔到lv

即係又中

13.3 得8張石抽 防龍解放 5張公會討伐地獄

昇華都無

送果抽中左蘭斯
本身得加拉哈德同強勁副隊長梅林
是咪唔洗再抽1送1?

除左蘭斯之外全部都係垃圾

送個一抽中蘭斯

高文
屌

有月包

點睇ｔｅｒｒｙ養ｄ龜唔識行

送果抽中蘭斯
雙蘭斯放係隊係咪無用？

100層

海盜王洗唔洗刷

屌六封咁撚易打既

等我之前仲on 99以為好難打唔去打

刷隻防龍有效啲

依家既卡打梗係易，六封都唔知有冇3百萬血

只要搵隻轉珠寵就搞掂
個人覺得易過5封

會難就驚啦..4年前既關卡用而家既卡去打😅

屌 你試下用返4年前既卡打

６。２５獸都屌打啦

幻酒免冇去金鐘食m記

正 完全無人打

咁有心機玩

都唔點解遺跡特許唔加埋西方獸同主角

點解你會賣條女落火坑

德川隊長技似係光版彈珠赫拉喎
但肥宅，不了

又出８張垃圾

兩個AC之前分別抽到呂布同蘭斯
結論係而家MH為咗吸人真係做得好盡

巴比倫神我仲覺得好新鮮 嗰陣短暫玩返抽到暗巴 前排先升到MAX
但而家呂布 蘭斯 個隊長同主動技痴撚哂線咁濟
未撚升齊做主力勁過之前龍隊 北歐隊 3倍雜色隊

點解要返工

遊俠幾時黎個異轉?

依樣真
3色隊而家關羽都屌打以前同源

純色隊，5屬最強隊長都差唔多係獨立卡匣/黑金(火-切西亞/黑火妍,木-那歧,水-亞伯汗/黑水妍,光-三藏,暗-呂布/撤旦)

北歐隊無異轉奧丁根本無力同佢地一戰，希獵就不要再說了
巴比倫出左安西教練都唔會擺上場
始魔基本上而家除左蒼蠅王都已經少上場了(但其實三屬始魔都好好用)

種族隊而家基本上都係純獸/龍或木龍獸隊，其他種族都只係娛樂/解成就用，唔會常駐

當然都仲有二消同水光甚至八封依D選擇，但基本上都難以同純色隊去比較

防龍潛解都等咁耐，遊俠異轉?

回鍋左一排完全體會到你講咩
以前玩暗火北歐 老人隊 同暗希臘
之前抽落既隊長無個用到
仲有得一戰既北歐無異轉奧丁
見巴哈話二消隊有雙巫仲可以玩下
升完感覺都仲打得下
屌你咩 轉個頭我抽完隻關羽返黎二消隊都入得雪房
再轉個頭抽埋呂布 二消隊去撚埋北極

好想升下其他隊玩但無隊長完全玩唔落

我都係係三國卡匣最尾果日先回鍋
而家最常用隊係呂/關/那歧三隊
不過始終最愛都係火巴，可惜巴比倫若果遇上拼圖盾或高combo盾實力減低好多
但要

hkt 巴哈都盛賺信長

點睇呢到d人話信長無用/伏卡

但講到昇華直行劍得爛鬼1.1倍就次次話勁到出哂水?

信長缺點係火人血低，放火龍回又會低
但破壞力係頂班馬黎

巴哈反指標

等我一抽信長二抽濃姬收工

濃姬主動技都唔o岩入信長隊

但卡面正

進化=頭已側

垃圾封神異轉變左新skin

點睇$#同今川咁既屎技都敢收人9/8cd

阿市有咩潛力，見巴哈個個都話有潛力
潛到落谷底都搵唔到

版本更新意味著競技場也將同時更新設定了！如果還沒有兌換版本 13.2 的獎賞，例如是新版本中「織田信長」好隊員「蘭馬洛克」
好隊員

用黎j

8CD無卍解級轉版/三倍up增傷真係太慢

今次雙週比1.5秒光人

遲下比埋1.5血1.5回垃圾王

點睇服部變左gay佬

$#=毒撚

哪裡的消息

奶油免=MH員工

隊伍技能：
1470
隊伍效果：移動符石時間增加 1.5 秒
發動條件：隊伍中有藏真忍士．服部半藏作成員 + 隊伍中只有光屬性人類

夠膽死直接copy赫拉個隊長技俾德川家康，鹹豐年既野直接換屬性當新野賣

真田唔錯

而家buff定垃圾王差唔多，好快又復刻，根本而家改版已經有固定pattern,獨立抽卡>無新關卡>新小輪迴>窮得只剩下卡片>攞九封王試刀>投票（內定）出造型>復刻上一次抽卡機

新雙週=水光精獸

打心珠盾專用，打你一下無70%血

點睇真田粒lin識發光

圖

乜柒呀，hand 死左係到，淨係禁到個？制
係咪冇大獎呀

大獎

- 「遺跡特許」關卡 ( 除了地獄級關卡外 ) 進場所需體力由 30 下調至 15，挑戰遺跡特許更簡單！

2. 第二至第五封印關卡數目調整
- 各屬性地區關卡數目由５個減少至３個，並只保留其中遊俠，命運女神，防龍的關卡

做乜撚

防龍解放無左同毒龍招隊伍技

都仲係無新右上

我諗神魔 r&d 應該得番1條友

marketing最多人

抽到新卡...哇屌信長好撚高攻好撚勁啊

搵個新關試下先

殊不雙只得垃圾雙周係新

點解本多25倍輸出都咁撚低

新卡勁又點廢又點 咪又係冇新關

垃圾更新連昇華都無

咁del得成game未呀 講左差唔多2年

靈魂多到

all max d反光效果慢左咁多

得幾張all max

阿努比斯換左特效

月禮包爽中光ej

信長爽打

窮得只剩下卡片 ,其實除左信長之外,其他垃圾卡根本連升既意欲都無,圓桌都基本上全部會練,呢set卡真係唔掂

十抽都冇大獎
好想要本多叔

2抽秀吉可以留石等14.0

1321-1398=留黎解放異轉

新卡=14xx

秀吉係咪垃圾

呀屎同海韻女皇 升邊張好

隊員卡

要食5雞=失去價值

冇錢抽 送嗰抽大ac抽本多 細ac抽暗妖(唔知咩名)
想玩下木

一抽本多
二抽濃姬
三抽稻姬

邊隻大獎 邊隻安慰獎

點睇馬休招隊長技未裝實

蘭斯洛特同呂布繼續輾過

秀吉放唔放土伯

放蠻牛貳式 ‧ 蜂翼炮擊 定碧青靈神兵

準備睇非洲人

今次邊隻係大獎？

岩岩睇左 好似係信長同本多

呀屎今川$#聾機

信長真大獎
本多秀吉二獎
差信長

食五隻真係好肉痛

又唔撚係特別勁 留返俾信長好過

抽左5抽一隻都唔中
仲要兩隻淺井 非洲人再現

淺井都好過死肥仔

我中左一隻死肥仔

五抽 第一本多 三隻濃姬 一隻淺多
送嗰抽都濃姬 想要信長玩 mola

本多平砍好低

十抽四肥仔呀屌
好在仲有兩隻秀吉兩隻本多補補血

肥仔拎黎餵左尖喬了

3張秀吉係得正副變1cd 定隊員果隻都變

貌似全部都1cd

阿市玩唔玩得過

冇內建水巫/溢補既妖精隊

15.0之前水隊buff唔buff

海韻女皇>阿市

$#把武器寫羅馬數字 XI V I 係咩意思

on9 6抽

一張稀有都無

明知讀心神塔仲係咁讚d卡勁

又中死肥仔

等加倍啦
Btw本多真係唔識欣賞

del完再裝返ok

幾時有加倍

本多其實一般

今次真係del game 最後1次回post

心寒既係 大部份玩家都無覺得呢半年隻game變質變到離哂譜?

今次改版 除左出新卡 同潛解防龍 呢兩樣野之外 仲有咩剩呢?

認真D講 應該係呢半年黎 神魔官方除左畫新卡之外 仲有咩係新推出/新玩法?

右上副本:無更新過 新遊玩形式:無

每月一次既改版 唯一一樣可以玩既 竟然只有燒石抽新卡呢個過程 ；

除左呢樣無架啦 抽唔到 繼續抽囉；
抽到呢？無架升完擺係度打每日任囉，唔好意思因為無新右上副本打

更加嘔心既係 近排竟然連官方自己都默認左大獎呢樣野

即係講到明你聽 : 係啊1次出8張卡 不過我地係得3張卡勁 仲要好難抽既 ，其餘果五張 求其塞d舊技/垃圾技就算架啦唔預你地會用， 呢堆垃圾唯一用途就係用黎哂你地d石，希望你地無哂石之後會課石黎抽所謂大獎架咋😉

最弔詭既係唔明點解係cd9
25倍兼俱，唔算太差，但冇左最重要既保命能力
尖喬為水光隊帶黎既係續航力，爆發力可以靠技能搭夠，但保命能力唔係咁易
冇加血冇加回冇減傷，保命技就係cd 9，但綁定最少4人，血量想過到9rd 唔放埃/白龍/七封都難
唔明對水光隊做乜咁執著，繼北歐之後buff 得最多次既隊，但始終係爛泥扶唔上柄

前幾頁都講左，每次更新已經有固定pattern,出新卡>出個新輪迴hea下你>投票選造型，唔洗投都知一定係獨立抽卡當選>順理成章復刻上一次抽卡機,想試新卡勁唔勁？打九封啦

真係寧願佢全部新卡擺返一般石抽，以前抽到別西卜勁開心，因為好多人都無，而家變左人有我有，間中出下合作卡擺獨立抽卡咪幾好，班台仔實屌曬鬼話難抽，難抽咪難抽囉，全世界一樣難抽，有本事你咪一百抽睇下抽唔抽齊5色新卡，反正油王以前都係咁架啦,以前儲6必送一張卡，其實唔伏，源魔求其送一隻，得暗先伏，其他大獎，革新英雄得木廢，其他一樣好用，仲有靈獸果d,全部好好用，而家變左集郵game，仲夠膽死直接copy赫拉個隊長技俾德川家康

唔明既係，點解個重點係去左班新中手回鍋到，冇理過一班老手既問題

其實有啲當年退塔既感覺
由出嗰日玩起玩左兩年退塔
退塔原因都係無新玩法 洛妲隊屌打大部份關卡搞到唔想升其他隊 雙週副本卡九級垃圾 打完一隻開到圖鑑就算

不過最近回鍋發現都係轉珠game趣味性最高
雖然組隊上依家有一二線隊分 但自己砌隊過關既成功感依然有 況且即使有一線隊轉到成pat屎咁都係無撚用
無玩兩年返黎見到好多野方便左好多
先唔講堆肥呢樣野 素材背包呢樣野係抵讚既
以前係咁開位就係因為一大堆素材無卡食又唔想賣
放哂入去之後多左500幾個空位

至於新卡打臉同獨立抽卡
只能說新系列屌打舊卡已經唔係第一日既事 要出咁多各有特色既卡你估真係咁易咩 唔係每個新舊系列都可以歷久不衰 你睇狂魔依家都唔知去撚左邊
新系列雷卡呢 就鑊鑊都有人屌架啦 光暗狂魔當年都係俾人屌到反西 好似係

獨立抽卡我反而覺得係好事 大pool太撚多卡 雷卡都唔少 以前抽過既又有 你再放返入去撐大個pool我真係唔會同佢抽 新系列up完同無up無分別 獨立抽卡雖然限時開放 但起碼我抽落去感覺中獎機會還可以(抽左三個獨立卡機) 除左戰國未抽到信長 關羽 呂布 同暗圓桌都中哂 光圓桌我唔當佢係獎

其實最大問題係無新關者

水隊同光隊從來唔係MH最愛
玩水光隊我不如返去玩龍隊

今時今日仲有無人用切西瓜

LAM

名字光獸咩技

水光隊點buff都唔夠火木二消穩定同多變化
但水光的確係除左北歐隊buff 得最多既隊

元素之日終於分開左

之前真係讀心讀撚到

之前逼人用key

1550友抽中暗精獸

垃圾王=索斯機械獸

mh慢慢出d配件比佢組裝

等出1.5血回

大富翁仲有3個月過期仲唔昇華

最有用果張係金貝貝，昇華加錢ok

阿土伯昇華打秀吉臉ok

秀吉唔係大獎

咁易中

中咗
冇隊員

10抽無今川

刷d簡單關卡用，真係唔覺得有幾勁，限木人已經輸一半，版面太多木珠，高combo盾又難搞，五屬盾又麻煩，心珠盾又好似無轉心卡，木人乜柒功能卡都無，那岐完勝

主就唔洗講
放阿土伯就當解盾技
木機偶叫有功能既，但升唔到技
沐月條仔係大轉心
轉心有隻轉屬光人都岩用，再唔係魔像
有解綁有水屬炸版控場（1/5意義）
唔算太少架啦

點睇$#連吸血鬼都敢溝

木機偶食雞啦

terry幾時先肯再出打臉全部隊長既新卡

信長天下無敵，出多個倍回

水德獸隊無人能及，全版兼心，25倍攻

無那岐

冇那岐+1

5抽 3光肥佬 2阿布

登入一抽
中秀吉

個一抽我都中秀吉

我都係

抽到信長就好

其實係咪個個都係

本多

有冇人放神魔ac

Blue dog is watching you

今次改版得4星期

有冇email

點睇terry改競技場封殺油王

唔比得

屌你個lam偷上神魔

不是六星期嗎

今次得3個雙週
重疊一週既話得4星期

點睇德川15技

有無人睇得明點解我要post上黎

輕鬆食滿技

提示 隻怪cd1

之前打冇睇資訊就入咗去
結果死又死唔去 打又打佢唔贏

水龍使表示不喜歡伊達

唔係呂布都無事

87次挑戰輪迴失敗

終於有木版小紅帽

戰國ｄ免費卡仲勁過石抽

佛心ｔｅｒｒｙ

依樣真，覺得自己抽左30抽正on9
早知留石玩伊達複製人隊好過

痴鬼線

水龍使塊面腫撚晒

無暗龍使 出E達 我屌下佢

伊達 暗龍使 伊達 攸達 伊達 伊達

一張40空間

神劍亞瑟王

急不及待好想刷刷了

單邊用暗源龍好啲，4隻都夠

男人到左30歲都無1000空間

好耐無刷過地獄

下星期刷返2張名字光獸

上一張明王
白龍後悔冇刷多
第一隻封王以外刷既係狂魔

秒經

明王刷左兩張，實用
雖然桂尼都刷左張滿技，但唔太常用
白龍果陣未回鍋

明王最癲，4隻滿技4隻技8

明王刷完得用過２次

女朋友抽一野就秀吉

秀吉 光秀 光秀 新月 新月 秀吉

Ok

放高文仲好

高文得1.5倍，大老千仲好用過佢

串我無大老千

應該係比較實用既配法
阿土同輝夜換光秀都得

下個版大富翁昇華 夢界新卡 妖女解放

妖女解放
無大富翁卡表示昇黎都無用

錢夫屌打呂痛

無大富翁呀

復刻任務『遠古神龍』
時間：5 月 15 日 (一) 至 6 月 4 日 (日)
活動期間『遠古神龍』所有關卡將同時開放，系列角色於超級難度關卡掉落率提升為 100%！

爽練機獸技

順手打埋練防龍

隻機械原龍仲有冇用 打人唔知幾多十倍果隻

機械邊緣龍

五機龍合體ｏｋ

再配伊達
變左兩隻龍加得丁屎咁多回

@大支，今天上班記得有吹風機喔!!!!
小妹字

大家好，我是小弦。
由於最近小妹工作量比較多，所以在公司內找了幾位無所事事的人來幫忙發文。我在想如何才能讓大家認識真正的我，這支飛龍，代表著我的靈魂。...

小妹除左發廢文仲有咩工作

刷唔刷軍神好

垃圾卡

當５０體換三國小兵都唔錯既

Key打啦

而家要等簽到先做得公會任

如果淨係想練一隊龍隊
練傳統水暗龍使
定木龍獸

龍隊咩隊長先？銅丸就得
想慳啲料既木龍獸抵屌啲

無銅丸
得五屬龍使同異界龍
木龍獸棚有木異界 木埃 蛇女 未潛解封王

異龍隊升黎把撚
木龍獸啦

木龍獸夠破87%關

無幾耐之前暗異妲隊都差唔多
但而家嘅命運坎坷
好驚練咗之後改版又廢唒

放心實會 佢每一版都會令以前既神卡變倉管
昔日稱王既妲妃

你個冇幾耐都應該年幾兩年前

木龍獸而家仲出埋專用龍刻，解5屬盾無有怕

我都好掛住妲己bb

我記得之前有個巴打送咗個妖狐ac畀我
早排連埋大ac玩返妲己廢哂 之前一升咗妲己明明勁多人用

差唔多啦
頭先上巴哈睇咗點組
組咗隊點知隻隻都要升

啱啱先練完隊蘭斯隊
而家好似無撚用咁

蘭斯做隊員先good

但都係因為佢我練滿咗雙巫
而呢隊係目前係我啲卡入面爆發唔錯嘅一隊

最好就係練完 雙巫都可以放入其他隊用

蘭斯難度高，打新地獄係難
打副本都冇問題既

台仔未簽到就做公會任無得抽獎又投訴

蘭斯放暗隊真係一流
雙巫練定實無死

五巫黨

除左國王，魔翳同玄宵冇滿技
三巫 火妍 阿努 雨柔 雪見 貝德 鐵扇全滿技

貝德10cd見到都唔開胃

呢兩招救唔救到水隊

心符石兼具水符石效果，同時心符石的掉落機率提升（效果會在關閉此技能或死亡後消失）

水符石以外屬性符石具50%心符石效果，隊內三個最高攻擊力水屬性成員攻擊力總和作為回復生命基值（效果會在關閉此技能或死亡後消失）

後面嗰個換返隊長技好似好啲

成張as黑金或系列大獎

主動技：心符石兼具水符石效果，同時心符石的掉落機率提升（效果會在關閉此技能或死亡後消失）

隊長技：水屬性神族﹑人族及妖族攻擊力4.5倍；水符石以外屬性符石具50%心符石效果，隊內三個最高攻擊力水屬性成員攻擊力總和作為回復生命基值

1隻都未滿

屌 卵想要蛇女呀

好用咩

我冇丫嘛
同埋算好用啦

友抽

抽到冇晒友情點都係冇